[驚世］一人一個近4個月黎既改變

罷食吉野家
Dllm 冬天到都唔撚食你

無人

操多左肌肉

做運動勤力左

真 舊腹肌凸出咗好多
有時間仲練跑
持久力耐咗好多(跑步)
仲有瘦咗幾kg(本身都減緊肥)

跑得快咗好多

無左條女

冇左動力溝女

真係痩咗

打少左飛機....
出黎行街冇哂力 + 冇心情打....

冇再食過吉野家同麥當勞

1.同拍左拖五年既女友關係破裂

2.可能有抑鬱症

慣左抗爭
有心理準備同政府鬥過你死我活

唔好死頂 有需要去睇醫生

夏天我竟然會星期六日上街
搭少左好撚多黨鐵，以前日日搭，而家日日巴士，仲好積極搵返工路線可以點樣快d到
使少左錢，抗爭嘅日子都唔係好想有無謂消費

一直覺得佢係明辨是非既人
點知原來都係無良心

晚晚10點叫

無食吉野家
無食美心
無搭地鐵
無返大陸
無食稻香
無屌大陸妹
無用個人八達通

留意政局多左
成日發夢
多左上連登
少左打機（del九埋暴雪佢）
練成防藍洗腦
未來學打狗棒法

對星期六日有一日居然留係屋企，會覺得唔慣

平時返工星期六日日日都唔出街

罷搭黨鐵識多左好多巴士線

做左2蚊廢老

以前上連登笑到喊
依家傷心到喊

從未出過嚟參與遊行，俾現屆政府破左處

睇新聞多過睇AV

跑快左 對人生有啟發

咁仲係唔係半肥瘦先

會找到更好的

我老母六十幾歲人，腳骨力好咗好多

休息下巴打
無人怪你的
搵我地傾下

慳左好撚多錢，無心機消費。

識多咗英文

唔洗溝，港女會自然搵你

agger

你講緊發夢呀？

幸福係雙方仲係身邊，加油and小心呀

瘦左
特別612 之後戈2個禮拜

冇返大陸

黨鐵節奏太快，坐巴士真係放鬆好多

撳咗成堆現金響屋企

發現警隧真面目

淋病？

*隊

五大定六大架
成日聽到唔同

講左十幾年，終於自己一個人搬出黎住

睇清左D朋友既真面目而少左好多朋友
一係就口頭勇武+扮睇清哂世事
一係就開口兇狠 實際就連罷工 支持黃店都無做
唔會再聯絡但亦唔覺可惜

長期睇live

唔好屌大陸妹喇，港女會愛你地

毒撚講政治

勇敢咗

戒丁身體健康

多謝伯母支持 Hi auntie

真

u power powerful

做下運動好呀

明智

me2 應該好多人都係喇
包括廢老

不斷睇live同新聞令自己重拾良知同熱血

學左用amazon

好多港豬架

係咪做認人

終於夠膽用綠卡

無分毒唔毒架喎
最緊要岩傾

瘦咗十磅
食野前要check

真男人

扑少咗野 （無心情）
把聲沙咗

但係一日比一日堅強

盡量唔搭港鐵

令自己重拾良知

頭髮好似少咗 髮線高咗
利申24

冇左動力溝仔

+1英文好左

有得唔搭緊係唔搭最好喇

check？唔係好明

行多左路
之前1-2個站會搭地鐵
但依家就算3個站都會用私伙11號呀dklm黨鐵

態度正確

分左手
見到香港人團結一致，為自己心愛既地方奮鬥開心左

身邊所有人無得再扮野,全部歸曬邊分清邊個係人邊個係鬼

晚晚十點叫，識咗班手足，仲一齊搞埋放映會

睇新聞會手震

唔撚係掛巴打睇下醫生好喎
有無聞到d有毒既野呀

冇再搭黨鐵 發現巴士仲平

會成日肚痛

check 黃定藍？

我都係

同埋發現好多新路線 重新認識香港地理

笑得少咗，概嘆多咗。
早咗返屋企，出少咗夜街。

過去就由佢過去
港女們會愛你

本來想發展嘅興趣全部收晒皮
本來想開學努力讀書又係
由幾年喊一兩次變成一兩個月喊幾次
發現自己可能比想像中更在意某啲人、事

睇清楚人係好d架

佢由頭到尾都係垃圾

唔清楚 唔知去睇咩醫生好

感謝老豆有台灣護照 所以我都有
經過今次下定左決心
假如今次失敗就返去台灣服埋兵役
兼可以的話做全職軍人
一旦同支那開戰我會要求上前線
仲有個發過夢既手足都有咁既諗法
佢拎美國護照添 仲要係有錢仔
反正同支那共產黨此仇不共戴天
當然呢家未輸
今舖一定要以贏為目標 我地要贏

叻仔

會睇到好撚嬲dklm

投身社會做事展時間曾經對好多死人冧樓既野都麻木

扑少左野
眼淚多左
唔再怕熱怕出汗

問下星火果d 小心身體！多謝你

用twitter

辭左職抗爭

你可能住果d地方成日有 有毒氣體

開始熟曬全港有乜主要街道
識用ps ai

更討厭支那

住嗰到未有有毒氣體洩漏

做多咗運動

黃一定要懲罰下

平時冇運動，而家做 gym 做上癮

背囊長期多咗件黑色風褸
（明明平時唔撚會著）

有唔開心就要搵人傾下喇

呢4個月發現港女同黑警俾想像中乞人憎好多

個人變得冇咁開心

警覺性高咗好多
會留意人地腰間有冇突起

休息下放鬆d
有咩事搵我地傾

巴打有心 我相信有更多人比我更憤怒更傷心

仲有而家成舊 wasabi 啪都唔會流眼淚

洗錢豪爽左，已經唔洗儲諗住結婚生仔買樓既錢

唔好害人地D仔女喇

唔食m記唔搭地鐵

洗錢少左 啲錢去哂蘋果立埗星火文具
輕左十磅
每個weekend唔行唔舒服

由612到而家 我認我細膽左

我係絲

都係 活在當下

香港人加油

冇錯 全民健身

慣左戴口罩
以前戴一陣都覺得好辛苦

頂到熱
遊行戴住口罩都頂到

共勉之

we connected we love you

恭喜你快高長大

落街跑步
練氣
利伸，本人唔鍾意做運動

每次一懶，唔想跑步
就會諗 屌你宜家唔跑，星期六日實仆街死
之後就會死死地氣去跑步

以前根本唔睇新聞

我都仲未好識用呀

罷食吉野家
習慣左留哂星期六日同平日夜晚發夢
買嘢食嘢前會fc係咪黃店
一有live就睇
喊多左好多
每晚10點9嗌

呢個真，以前戴一陣都頂唔順，但而家戴住跑都頂到

增磅6kg

同埋而家慣左去發夢
冇得發夢就好似好空虛咁

以前一秒入睡無憂無慮
依家食藥先訓到

我都成日肚痛 all爛s

輕咗7kg
無再同屋企人講野
睇清楚原來以前識咗幾多有良知 幾多無良知既人
法國以前自己係到助長緊紅色勢力
無再食麥當勞 吉野家
同翻好耐無講嘢既人fd翻
皮膚差咗好多
覺得同條街啲真香港人雖然唔識但係關係好緊密

重新認識左熱愛自由既香港人
仲有更加珍惜身邊既人

睇清晒身邊啲所謂朋友
依家日日都自己一個 完全冇朋友 不過唔緊要

我路痴 渣車要靠鳩鳩map

唯一放鬆嘅時候就係抽離去玩興趣嘅時候....
有一排連食雪糕都有罪疚感
日日都喺度諗點先幫到我地贏

體應好左

tell us more

能

係咪講緊我阿媽

發夢既野點會成真架傻仔黎既

一樣

天氣涼了

晚晚3點夜先訓

以前病都唔願戴

有需要要尋求協助啊社會上有資助睇精神科

點解港女都乞人憎

大膽咗，無咁怕羞。
敢主動搵人講嘢/被陌生人撩講嘢，但唔尷尬

之前好撚驚，覺得好尷尬

開始排斥大陸香港人

Check 間鋪黃定藍

明白既，我都好傷心由其是睇完d假新聞
放鬆d we are on the same road

睇卡繆
人生最重要既哲學問題係殺人同自殺

由沉迷吉野家到戒甩吉野家

熟曬香港地圖

開咗連登account同埋telegram之前從來都唔用

和理非非都攞起舊積木放喺跑道上

成日響街同鬼佬解釋香港發生乜事

行到筋膜炎

個腦完全停唔撚到諗政治

瘦咗好撚多

壓力山大髮線不斷向後移

唔敢亂買/食，唔想俾藍絲賺$1

打J小咗（累）

3個月冇食過快餐

雖然咁好似好冇衛生意識，但我之前真係唔該都唔會戴，最多唔講嘢，唔出街
戴口罩真係焗到傻，好似唞唔到氣咁

dklm 就係d仆街離間我哋感情

發現識巴土路線好殺食
體會到點樣課幾嘢金份糧就冇晒
唔識裝修但啲番號熟過AV
間諜咁運送文具

1.謹交友
2.做運動
3.揀飲擇食
4.做好多善事
5.擴闊國際視野

開始食煙
覺得每日食煙同去食黃店的時間先係放鬆

岩呀，無野唔得了香港人

香港人變得團結了

有聲

我都係，主動咗幫人
不過都仲係好毒撚格，好怕尷

可以做你條仔

喺連登我終於由狗變翻人

洗多d係黃色既地方呀

食少啲啦巴打 跑起上嚟差好遠

新開始 香港都會係

自問好怕熱 唔中意落雨天
但都有出黎
冇膽發夢
但研究左好多野 幫到盡幫

諗野深層次左
唔再咁衝動

唔再怕曬 曬多左太陽 行多左好多好多路
變得無咁細膽 份人惡左 學識據理力爭

脂肪少咗
個人醒咗

全家無再睇CCTVB

我都洗少咗 捐下錢
幫得就幫

以前唔鍾意連登
依家proud of 連登仔

大隻仔

瘦左，做好無限期罷工準備

搭巴士多咗
散紙少咗
瞓得差咗

有d五年冇搵既舊朋友因爲呢件事搵翻大家 仲一齊發夢

唔食吉野家元氣M記
唔搭黨鐵，係港島有得搭叮叮就支持叮叮
唔貪方便搭藍底紅van, 淨係搭黃底紅van, 即使要轉車
唔再搭國泰

主動同陌生人講野

me2唔鍾意做運動

有動力

同感，除非病左先會留係屋企

睇多d台，唔好睇垃圾cctvb

早咗起身坐巴士，以前乜鳩都唔理到依家乜鳩都理一餐

留意多咗身邊嘅事同物

平時星期六日鍾意同女朋友周圍玩下食下 而家發住夢拍拖

唔準哭，我地愛你

黑眼圈大左...

1.開始懷疑自己有情緒病
2.戴口罩焗左好多暗瘡
3.平常生活成日聽到啲聲好敏感，
以為放催淚彈同有狗車

覺得自己冇撚用左
乜都幫唔到手
淨係識捐錢捐物資出嚟鳩行行咁
Sorry 係到放負

瘦咗3kg
個人唔開心咗
易喊咗

冇再睇過迖哥呢條人形垃圾嘅任何嘢

放心巴打，只係近呢星期嘅事
只係買左包薄荷煙，一日一枝，我同自己講食完呢包就算(希望)

一齊強身健體！

係咪即係打丁但唔射咁？

由港豬變成抗爭者
由深藍變極端深黃（不可逆）
由只識港島道路變到可以做十八區導遊
3M可以考慮請我做產品經理，我好熟書
本土意識徹底覺醒，竭盡全力守護呢條獨家村

跑步返屋企，唔搭黨鐵

大隻左好多 為左做勇武 日日健身

喂喂 聽我講你要休息下喇

第一次自己去法院旁聽

開始同不問世事嘅男朋友無野講
開始厭惡中立撚嘅男朋友老母
開始鐘意返自己屋企（黃色家庭）唔想再同男朋友同居

覺得同條街啲真香港人雖然唔識但係關係好緊密

第一次遊行 仲有之後好多次

覺得同條街啲真香港人雖然唔識但係關係好緊密岩岩樓上果位巴打講

I know thatfeel bro

依到大把朋友

有邊啲紅Van係黃?

以前喺屋企可以放鬆
依家返到屋企好唔開心，透唔到氣

重新愛上香港，感謝前線，為香港重新帶來希望

做少咗gym
細隻咗

定d黎 捉棋都唔會第一步就嬴喇係咪？

輕咗2kg
不過個人愈嚟愈抑鬱

抖抖 搵醫生社工老師咩信得過人都好 幫啊

一個也不能再少了

要港女喇，好勇敢架

想幫巴打含

可能遮曬樣，所以大膽咗
，而家真係會主動上前問有咩要幫手

早d休息呀巴打

我都係，以前一星期至少食一次

價值觀

又1日/2日1丁
變左1-2個禮拜1丁
戒丁好時機

發現香港男人真係世界第一

我反而攰到唔想做gym
星期六日發夢用晒啲精力

KEEP住操
武力值大增

仲有眼神凶狠咗好多
因為知道對住啲欺善怕惡既藍蛆
凶狠過佢哋 癲撚過佢哋 大聲過佢地 佢地就會縮

好驚 好唔想繼續失去更多 好想贏

起我底呀，有個post講之前有個大陸落黎既女人做訪問
好值得睇下

原本食開快餐是是但但
但而加會搵食邊間先行入去食

耐性好咗 同人逼（唔係同大陸人逼）或者齋等都無咁易發脾氣同燥底

食埋呢包 唔好再開 留返啖氣

比勇武打救左自己

其實佢係真香港人 我就唔會排斥 其他就排到佢縮返入老母個閪到

係真係大隻左好撚多

曬黑咗
勇敢咗
多歸屬感咗
發現自己好愛香港 同 香港人

大和解

唔洗做cd rom了

六月九第一次上街遊行
開始關心政治
平日就係番工放工睇Live / 睇新聞 / 發夢
無左條女，發夢黎麻醉自己
第一次品嘗放題

多謝你

訓練到個膽大左
住村屋 以前好驚昆蟲
岩先見到隻曱甴拎拖鞋打死左
下次想挑戰見到大蜘蛛唔係即刻叫老豆 係自己打死佢

堅痛

練跑囉

同男朋友多咗矛盾
分手邊緣
但我地同一立場
多謝巴打開po俾機會我講

長期眼花

係咁睇電話

訓醒多好，留意多d世界發生咩事

同幾個朋友冇哂聯絡
因為嬲佢地淨係識返大陸玩

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

發現好多睇上去政治冷感嘅朋友都好落力支持呢場運動

潛意識將黑警定型為敵人
每次見到都會自動敵視同埋警覺

多咗張廢老卡
唔再笑00後
喺cc台留言
冇再食美心
收入少咗好多但唔割

係咪都係因為發夢？

大隻咗

愈做愈多運動，睇勁多新聞
開咗Twitter
避開咗黨鐵搭巴士同船

大家10：00了

唔再睇tvb
利申電視精

個肺差咗
PTSD
膝頭哥成日痛

屌我老母仲睇緊

真係無食過吉野家體能好左

口才好咗

同朋友對話係問對方安唔安全

日日寫大量英文 (讀書外)

好多港女好勇敢架

我都冇咗個老母七月已經自己搬出嚟

聽我講，休息下，放鬆d，搵我地傾下計

同感

多左個黃底男朋友

脾氣差左好多，太多不公義

健康左睇返iPhone健康個度，每逢星期六日都行多好多路

點會無用呀，咁幫得手都咁話自己
傻仔黎既

抑鬱症開始愈來愈嚴重，但冇同身邊嘅人講過

有咩係到搵人傾呀

相信好多手足都一樣

大膽左好多

我係見撚到就勁驚
心跳極快
聽撚到緊急車輛聲都驚到hihi
點解就心照啦

好易眼濕濕

睇多咗好多外國新聞

覺得遮咗冇人知你乜水，做嘢放好多

同班好耐無聯絡既中同connect返
一齊屌做狗同藍絲中同

睇清楚身邊咩人值得做朋友
覺得自己真真正正咁認識到香港
例如行多咗啲地方 發掘到多啲黃小店
同多咗陌生人交流 個個都好warm
仲有以前HKU去西營盤都懶得行搭黨鐵
依家天后行去西營盤都覺得可以接受
我愛香港

我有試過放低部手機
但係都好似冇咩用咁
每況愈下

變黃多好，真心恭喜你

由政治冷感到成日出去發夢
由好想早d生小朋友到依家唔想生驚害左佢
依家連去玩都好有罪惡感
但我唔想輸啊 所以香港人繼續反抗啦

好葡萄 幾時先到我

身邊無哂狗狗朋友

1. 之前會用打機黎磨滅自己意志，講緊係一放工就即刻玩琴夜一夜個類，係咁用打機黎支持自己工作儲錢。宜家已經無再打機。
2. 其實個人應該有輕鬆抑鬱，本第打機都係其中一個減少自己亂諗野嘅情況。

結果投入運動係無打機
學識咗好多野，例如了解哂成個香港嘅金融體制，走資嘅方式同風險、了解咗好多關於政治上嘅野。
但暫時結果因爲運動去到成結
個無力感好大，加上自己本身嘅問題
令到個人好壓抑
同時間又戒咗打機
所以再無減壓途徑
暫時唔知可以點

親人係咁個感受真係...

已經唔驚 可能一開始6月仲驚
但係落得場多就開始敵視佢地
((不過俾人圍嗰陣聽到笛聲都會警覺好多

最大改變訓街

人生有新睇法 以前覺得有安穩生活就得
好多野都隻眼開隻眼閉
依家深明不自由 毋寧死
好多野比穩定重要
亦都前所未有體會到香港人咁有愛

一得閒就做以前都冇咁勤力

啱呀，原本連叫口號都唔敢叫咁大聲
以家有氣嘅時候會lead住大家嗌
真係改變咗好多

比心機！

無一日覺開心

有BNO但係想英國死 因為香港死左咁多人英國都無出過一句聲 完全同英屬群島一樣

罷食左十幾間食開但係瀨共反香港人為民主自由良心抗爭嘅中式食店

操Fit左
睇人唔似以前咁膚淺
會大大聲屌鳩廢老藍絲

不再坐港鐵,
不再買美心,
不再食吉嘢家,
滿腦子都係O係到諗點樣先會贏。

巴打加油一齊撐住！you are not alone!

今日先屙完

去少咗沙田踩單車(我住柴灣，去沙田去坐地鐵，東鐵)

有病唔好諱疾忌醫
㩒入嚟呢個網做初步檢查先

買文具買到成日冇錢

迫自己去睇書 理解多啲社會嘅運作
愈嚟愈多時間係自己一個發夢 唔想盲目跟人
愈嚟愈唔想呻 唔想又再放負
覺得得返自己先理解到自己諗法

留意政局多咗
多咗同身邊嘅人講政治
多咗出去戶外曬下太陽

仲有一樣 就係同我個深藍父母講少咗好多嘢

次次發完夢都食Double
根本瘦唔到，重越嚟越肥

本來都覺得香港敵我模糊

依家非常清楚咩叫敵我分明

行多左路⋯⋯ i mean平日都係 因為唔搭鐵

我屙左兩星期

識到我既真命天子
瘦左好多
皮膚差到一個點

關心政治…

好慶幸身邊嘅人（除咗屋企人 ）同我嘅價值觀係相同

唔係迫不得已都唔搭黨鐵

成日都唔開心，不停睇新聞
睇清身邊朋友，所以無朋友可以傾訴

以為00後全部都係蝗
到去到而家自愧不如

有冇瘦左

收入多咗

覺得原來平安翻到屋企係好難得

黑警永遠係仇人

一星期得一兩日有外出食 非必要消費係0
唔食藍絲店

Same here:(
識左十幾年

情緒差咗

咁就要捐多啲出去

窮左，戒左好多藍店，多左關心唔識既人

ig打卡吃喝玩樂去旅行 變成係好內疚嘅事
同屋企人因政見不同嗌交

收入少左 但用少好多錢
自己對世界時事/歷史了解多左
反思多左自己人生

各位手足 你地一定要平安 最想係你地齊齊整整翻屋企

睇直播多過睇youtube啲片

要為五年來做過嘅蠢事贖罪
依家僥倖撈到小小權位，體制內外我都會瘋狂製造夢境！

光復香港 時代革命
共黨已死 港人當立

以前d警覺性都唔低 而家只要唔係自己屋企都敏感過貓
體能去返學生時代

同老公感情生變

起街聽到卜一聲會即刻踎低
聽到警車聲會警戒
見到街邊有人需要幫手(各種事)會快啲行埋去幫手
對路人有禮貌咗
塊面多咗暗瘡(口罩位)

睇清身邊既港豬朋友

經常發惡夢，訓得好差
前2日先發夢俾的士佬車死左

我而家好撚尊重00後 我而家會覺得下一代一定會比我地聰明

重新認識左屋企人
以前從來唔講政治，一直對我好好，612之後俾曬啲片佢睇
佢都話係假
但係佢就信啲whatapps傳收錢出尼遊行示威
忍唔住好激動罵左幾句，佢就話
：「你平時都唔會駁我嘴，你為左班外人尼罵我？」

好sad

we connected 手足

冇J sor

真正為香港好自會搵到志同道合嘅另一半

留返d港豬咪搵返港豬拍拖

洗牌姐，加油

咳先會勉強戴下

發覺唔搭黨鐵其實都冇乜大不了
發覺條街冇左差佬同平時其實冇乜分別

我都係唔講唔覺六月到而家由零次去到廿幾次
原來遊行上街都唔係想像中咁辛苦

大膽左
以前諗都無諗過會係自己做既野
而家做撚哂

發覺自己原來好愛香港
發覺原來香港人好可愛
發覺原來香港警察賤過狗

返工遲大到都唔坐
早個半鐘起身un巴士

用散銀搭巴士番學,empty r ?不了

手足加油，一齊做大聲傳令師

少左打飛機

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

上多咗LIHKG
打少咗丁
讀書動力大咗
跑完步會去做埋引體上升

自膠
唔咳都唔會戴

而家唔成問題啦，日日都全民口罩

一次都冇搭過黨鐵

冇咗條女 冇咗份工 冇咗17kg 冇咗積蓄 冇咗生活習慣

以前每晚都會睇劇或都睇戲
而家晚晚追live睇facebook

我都唔想放負影響大家 已經唔識得開心 返工已經集中唔到工作 啲工作已經堆積如山，就嚟俾人炒果隻但我已經唔care 只係覺得好無力好絕望好壓抑

見到咁多被自殺嘅手足 唔小心碌post又睇見佢地嘅最後嘅遺照同新聞 我先知自己原來好懦弱 我唔敢直視佢地 覺得好自責好內疚 我寧願死果個係我我唔敢想像佢地生前到底受咗幾大嘅痛苦 仲要被啲狗當垃圾咁棄屍 到底呢個世界仲有無天理？ 咁多冤情 佢地死得咁慘 係咪真相永遠都唔會大白？ 到底仲會唔會有人幫到佢地申冤？ 一諗到咁 眼淚就已經控制唔到了

香港人無分種族，只有價值

多過一個
每朝一起身就睇連登同telegram
以前係連登cd rom 近呢兩個月開埋ac
同屋企人感情好左 同聲同氣
認清楚一個識左十幾年既朋友既真面目
出完街 會whatsapp 朋友'safe at home?'
之前每個月點都有至少一個weekend 去行山
依家去行街

鍾意左帶口罩
開始真係認到香港啲路 走遍18區
以前好易信人 依家會多左份警戒心
唔知係好事定壞事

有但屎忽好撚痛

無咗個最好嘅朋友
但多咗班一齊出生入死嘅好隊友
不過日日都心情好差 好攰 覺得自己就嚟抑鬱

你個名

對好多朋友失望
同時見到呢個社會有好多散發人性光既人

勇敢咗表達自己多咗
見到唔公平既事會出聲
睇清好多人既真面目
但亦都收穫咗一班戰友
搭巴士多咗時間睇書
諗多咗野

完全忘記咗女神

少咗好多娛樂性消費

為左坐巴士返工而早左起身。

多謝巴打啊啊啊啊啊

搵翻勇氣

駁嘴呢個詞真係華人社會嘅毒瘤

嘗試同冇邏輯嘅人理性討論，你就係駁嘴

發覺前度極港豬 分左手都冇咁傷心

頭髮脫多左

有勇氣左 留意多左時事

有d抑鬱
瘦咗5-6kg

無睇CCTVB

令港豬朋友變黃色再變專業非非

明明活咗廿幾年都冇去過遊行，但呢4個月幾乎每1-2星期就去1-2次應該去咗二、三十次

對00後改觀，覺得香港人唔係咁冷漠（除咗垃圾藍絲）

係咁share政治時事嘢上ig story 以前都係飲飲食食

罷食m記 吉野家

今舖真係人如其名

我終於儲到錢
星期六日行動，平時無心機消費，戒左淘寶同深圳海底撈
不再是月光族

依到講

冇黨鐵搭成日行路
日日聽881晴朗

以為從來唔聽收音機

身體逾嚟逾差,由差變到好差

日日著黑衫，呢排開始日日戴口罩

Many people same

瘦左！講多左好多粗口！
揀男仔要睇係咪政見一樣
無再食好多野例如吉野家

勿忘初心
以後都要關注社會 政治

無兩點半訓唔到

我見返我ex. 又開始約返會

你肯做零仔我插你

最怕熱既我竟然唔怕成身汗堅持發夢
仲有妝都唔化就出去

漏咗一樣
變得超憎啲死黑警 以前覺得冇做犯法事 應該唔會同黑警為敵 但呢件事先睇清 啲死黑警係公害 警黑合作 作為良民先應該同死黑警為敵
黑警死全家

以前個個禮拜都去飲酒
呢家個個禮拜發夢

以前一年去唔到3次港島
呢4個月去左10幾次
發現香港同香港人都好靚

利申 大西北撚

愛上黑衫黑褲
留意新聞
多咗政治討論
學識理性分析

香港人加油！平時番工放工身邊既人
雖然唔識，但感覺真係一家人同一條船
你同佢都會感應到！

This is..

自己住喺外國 由完全放棄香港 專注自己係外國嘅發展 變到淨係關心香港 決定埋畢業之後盡可能返嚟香港 因為太愛這個家

由政治冷感到上唒gear走去滅煙
上年仲讀緊書 驚dse炒
今年就日日驚比狗咬 開始神經質係街見到藍燈走快兩步

跟住比人當係鬼

冷靜 家家有本難念的經

明明已經戒左少少緊張就咬指甲
而家睇連登都咬 咬到爛晒
不過學識左表達自己立場
同對方立場唔同都夠膽講

開左twitter account

警覺性高左係好事
但同時希望你放鬆啲
我無罪架點解要搞我呢

1. 唔知道自己原來可以咁憎咁討厭一個/一班人
2.以前同男友逢78月都好易鬧交，而家槍口對外日日一齊屌政府一齊出黎關係穩定左

睇完之後就覺得呢個世界真係無話無左邊個唔得。

由淺黃慢慢變成極深黃
寧願餓住個肚 寧願行好遠路都要食黃色食店
由堅強嘅人變到大喊包
由屋企人眼中嘅孝順乖乖仔變成佢哋眼中無藥可救嘅暴徒
由最初推個鐵馬都驚 變到依家咩都做齊晒

巴打你講得好啱呀，我都係咁
跑步每次跑到想放棄就諗下有popo喺我後面追緊我，跟住我就會頂硬上跑埋去

好多同路人屋企都係藍色架
不意外

得閒個陣唔係打機，係留意新聞，假期個陣唔係訓到自然醒，係早睡早起做足準備快閃撚狗，出街多左留意身邊啲狗，第一時間fc左之後send卑tg唔同group叫其他人留意，夜晚唔再係打飛機，係出黎和理飛，唱下歌仔叫下口號，始終都係冇女....
完！

幕後文宣，曾經為影片剪接師，現為Software Engineer IT狗一名。

發現原來自己咁鐘意香港
每日收工睇直播或者消息
睇清咗身邊有啲人價值觀原來咁唔同

一場送中 睇清好多人既真面目

唔好呀 咁搞法 光復左 都冇命享

已經唔記得咗搭黨鐵要俾錢

開始睇連登

瘦左接近10kg，皮膚差左，同屋企人少見左，同女朋友分埋手，冇左好多錢

仍然係單身狗 仍然咁想出pool

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

使乜驚啊樓主
呢度大把人要你啦
你唔係唔知你喺邊度講緊嘢呀嘛

我都係每次都食飽飽先出去
如果唔係邊夠力郁

冇咩改變

不嬲都係好關心香港，好愛香港

淨係覺得自己做得唔夠，點解見到實彈會驚，啲狗衝埋嚟嗰陣點解唔敢衝返轉頭

分手 大把前線巴

咁肯定係鬼啦

成日上外媒FB 做鍵盤戰士

巴打隻揪一定好勁

喂 休息下
聽我講無人會怪你的
有咩事上黎9up下 一定有人聽架

如果你抑鬱咗 諗唔開

就會少咗一個人

睇清身邊人
同 學左辯論技巧

以前一知道有TG同防暴就驚到漏，而家就見到催淚放正係前面仲可以叫其他人保持冷靜同慢慢向後退

利：106前係個終極和理非

睇live 認人都係高娛樂 低消費

Same

早啲返去食早餐好啊

巴打

以前同朋友既話題離唔開
飲飲食食
去邊到玩
邊個同邊個拍拖
返工好辛苦
而家既話題
離唔開屌政府屌林鄭
離唔開一唔一齊去發夢
發夢有無傷到
以前唔會要佢地報平安
而家互報平安已經係習慣

Be careful be water

17 kg 洗唔洗睇醫生

睇下醫生
係咪住果頭有啲有毒氣體呀

休息下plz!!! 放鬆下
搵我地傾吓計

恭喜你

冇食吉野家，冇食老麥
特登去搵黃店，行路返屋企
搭巴士唔搭黨鐵
用多啲散紙

大家都加油，唔洗咁怕羞

冇食老麥同吉野家，
暗瘡少咗，開始會自發做運動，
有咗人生目標。

光復香港，剷除共黨！

減少左消費
儲多左錢

忘記左吉野家既味道

驚世既故事

4個月嚟第一個鳩噏po
識到一班白卡街坊 估唔到自己村都會有咁多黃

發現香港原來有咁多心地善良 正直勇敢 嘅靚巴

裝左連登

以前覺得暴力一定係錯，想當年仲屌鳩梁天琦。依家諗落最抵屌嘅係自己。

多謝你 be careful and be water

食多左大快活

個胃越食越大，都唔知點算

身體差咗
有輕微抑鬱

好感動好多人都改變左

就嚟厭食症

and 體力好咗好多
個個禮拜出黎行，
依家咩住3/5體重既嘢，
行上鳳凰山都唔攰。

申利：廢青

由對每件事都會出聲屌 去到 無嘢好講
已經嬲到無嘢好講
當初我老豆都唔鐘意講政治 到而家佢關心左好多 表達多左真心意見
反而抽返我水 話“我討厭政治”
每次都係靠發夢keep返道火 睇新聞已經半麻目半習慣左

冇再做逢星期日就shopping 既死港女、識左個好男朋友同埋、哮喘復發

(跑步)

好驚睇新聞, 每朝聽到新聞嘅起樂, 自動醒左, 仲勁過用鬧鐘響!

以前iphone 要提早45mins 前, 每隔15mins 響一次, 響足3次先會起身!

食飽飯先有力抗爭

唔想讀書，每日淨係睇FB同連登

多謝你冇放棄香港
加油外國既香港人
無論你翻唔翻嚟 有心已經足夠

加油
好快賺番番泥

你係咪講緊發夢呀？

平時唔多講粗口，而加講勁多
更加更加更憎中共
發覺控制到蠢人（黑警）真係好危險

仆你個街四個月之前仲戇鳩鳩咁樣仆住去睇復仇者聯盟4, 喺連登笑鳩邊個邊個劇透, 但係我真係完全估唔到4個月後嘅今日香港會搞成咁, 而我亦都由一隻港豬成為咗一個醒覺咗嘅香港人

願榮光歸香港/size=6]
[size=6]光復香港 時代革命

有心理準備坐監

我自己覺得就盡量避開啦
太無謂

做多左運動 由和理非變左做勇武
睇清身邊嘅人 有幾咁講一套做一套
成功令阿媽由港豬變做深黃

四個月入面 個心都好沉重 好唔開心
但發現香港有好多有心 愛香港嘅人
識左好多共生死嘅手足 一齊發夢
到哩一刻我唔知道你地叫咩名 我唔知道你地咩樣
但我好衷心咁多謝你哋每一個
我地煲底見

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

解散警隊
刻不容緩

前嗰排放假 有返嚟香港同大家一齊上街
以前都是覺得香港人冷酷無情 但係原來真香港人實在太可愛

個人成熟左
開始對人要識沉住氣
唔係下下都要爆
面對藍絲說話一笑置之
講說話都識圓滑

對依個香港認識左好多
認識左好多地方
原來香港好多地方好靚 好多好人
原來00後比我仲關心香港

多謝你各行各業都好多人付出緊
好多無名英雄

少左岀街食飯
冇買過新衫新褲
日日著黑色衫唔需要點打扮
儲多左錢

吉野家同元氣係長期飯堂
依家只食黃店

徹底冇搭過黨鐵，原來唔難

原本一個朋友whatsapp group打散佐變兩個

嗌口號大聲左勁多😂
記得6月中 出到去唔敢大聲叫口號
係到把怕羞
依家發現你唔大聲叫 人地都唔敢大聲叫

休息plz! 揾我地傾下

去12蚊店買枝汁都整到個湯底啦

換美金
提款
開離岸戶口
上街
唱我願榮光歸香港

空氣污染好嚴重依排

You are not alone

我都係，搵返個3年無見嘅中同

呢個真 由好怕羞 變到帶頭叫
不枉以前讀中學嗰陣時 師兄訓練我哋喺學界比賽鳩叫

比心機讀書呀 第時靠你哋年輕人改變世界

發夢點可以成真架

更行屍走肉

日日慣左上連登

又無憂無慮有穩定工作變左義士

好主動同唔識嘅人講野
因為大家變左手足

十世都唔用既twitter ac RT到俾系統以為係spam ban左我2次
仲要有不知名網站/服務想hack我ac

折哀

刷新自己既跑步距離同速度紀錄

利伸 哮喘病人

肚腩無左，大隻左，女友怨見少左，英文好左，返工積極左（偷時間做文宣）,開始可以食五小辣。

掛住食,玩,打卡

唔緊要咖，我哋一齊加油

打少左飛機

由毎個禮拜行山吸仙氣變撚咗毎個禮拜發夢食催淚彈

由港豬變最前嘅和理非
口號越叫越大聲

以前會歧視唔比錢搭輕鐵嘅廢老
而家就係咁周圍叫人唔好比錢搭

周圍都係藍餐廳
變左成日係屋企煮野食

仲有瘦左4kg

唔好食譚仔啦

勤力左做運動
以前覺得香港人好冷血 乜都利字行先
呢幾個月睇到香港人好團結

瘦咗又靚咗就真

點解

退個人八達通，周圍格價睇gear，學識搭黨鐵唔洗比錢

勇敢左好多
雖然都無前線巴絲咁勇
但起碼食蛋個陣可以幫到其他人
開始唔驚見到血

搭多左好多巴士
發現巴士仲快仲平
出少左好多夜街
放假一係發夢一係係屋企狂玩Twitter

唔食吉野家唔食金拱門

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

睇多啲書
歷史知多啲
國際關係知多啲
會更理性

識分金鐘到炮台山啲路了

屌自己買湯底打仲好啦，吉野家不了

禁錯負

真係 一見係手足就敢主動講野

返屋企嗰陣，會留意有冇人跟住自己

打死都唔想移民 發現自己真係好鍾意香港呢個地方 無左佢唔得

同意

同你情況相似

做多左運動
大膽咗

7月之後就無工返
但係我無怨過 香港係我屋企
屋企都守護唔到 咁又有咩意思

日日check住啲frd安唔安全

算係咁多個月黎講最似4個月前嘅post

打少左好多機，睇多左好多新聞，轉左用tg
太多轉變

成個人積極晒

開始關心香港
歸屬感強咗好多
終於切身體會到香港是我家

由唔知連登係乜 到而家每日上五六個鐘

無食吉野家
每日睇新聞，fb，連登
每日分享資訊

男人老狗成日諗到喊，變到好愛真香港人，呢場運動只會令真香港人變得更加好，好愛大家!

講多咗好多粗口

小心 唔好亂爆個人資料/發夢情況俾人聽

個人大膽左

呢個真 我自己搬咗去外國 依家想搬返返嚟香港

每日時間都好似變到好少 依家睇書打機嘅時間連以前10分1都唔知有冇

由炮台山行到中環都唔覺攰
由旺角行到長沙灣 無難度

主動屌警

主動做慈善

由對警察冇乜感覺，變到憎到仆街

論述能力高咗

睇劇變睇直播

香港警畜變成一世仇人，呢世都會要佢地做過街老鼠

真係瘦咗，不過係因為運動多咗同食好咗。
精神係差咗，所以先要做運動同夠營養，要留返啲本錢同個仆街政府鬥過，照顧好自己好緊要。

多用巴士

以前出街都會打扮，屋企有大約八十對鞋，而家用少少防晒加戴口罩，黑衫黑褲，同一對黑色波鞋走天下

六月至而家，行左既路應該係2018年總和

感覺到香港人變左，以前個個indifferent，而家會主動幫人

身家由 30000 變 10000

大把後勤絲溝

聽多左好多時事評論 例如城寨 依家熟到知佢邊段時間直播 但原來老豆阿媽一早聽左幾年
主動左捐錢 係捐比網媒同星火
開始諗自己將來 做左港豬5年 會諗點裝備自己 自我增值 同儲錢

睇新聞見到前線巴忍唔住打丁

因為我哋有200萬手足
美麗嘅香港人

心中富有

個人大膽咗 講嘢都大聲咗
食嘢之前會睇過顏色先食

冇左男朋友 開始有抑鬱

每日行半個鐘翻工返學

認真
4個月前 我係典型港豬+港女
得閒就約埋成班fd番大陸 食袋底撈 排喜茶
平時排幾個鐘godiva買一送一 淨係識吃喝玩樂
4個月前 第一次100萬人 我仲睇緊電視 講左句 哇成100萬人 點都撒回啦掛 去到200萬+1 我成為其中有份行既一份子 果陣大家唱緊海闊天空 我又講左句 成200萬人 今次仲唔撒回？
到今日雖然我唔係前線勇武 但我成為文宣 物資 天氣之子既一份子 每日番到屋企唔再煲劇淘寶 而係mon住唔同既live
同朋友既話題亦唔再係吃喝玩樂 睇到新聞我會嬲我會喊我會驚
幾個月前 轟動全城既係安心事件 avengers大結局
唔知由幾時開始 劇透死全家會變左黑警死全家
唔知由幾時開始 一聽到光復香港 下意識就會應時代革命
唔知幾時開始 屋企人由鬧我靜係識出街玩 變左叫我唔好再出去

我有少少掛住做港豬既時候

第一次打咁長唔係好識排版 但我真係唔知可以將呢段說話同邊個講

最後

光碟香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

冇打機好耐

本身721 之後有少少抑鬱，前線發過夢之後好返好多，因為香港人真係好團結

打倒共產黨

同男朋友友嘈交多咗 矛盾多咗
壓力大咗 精神長期繃緊

會練跑
4個月前懶到成隻豬咁

由唔做運動

變成幾日做一次gym

隻腳成日行到生水泡

字都打錯埋
光復香港 時代革命

同意
以前成百會員積分
宜家0 以後都會繼續係0
只去大快活

以前日日睇youtube、宜家日日睇連登/tg

人份認同改變咗

無再食吉邊

成熟左，多左思考，但都仲係好衝動，發夢都keep住衝動，呼吸好似有少少問題

絲打好叻繼續加油

睇清楚身邊嘅港豬朋友
次次都提心吊膽 好驚識嘅人發夢出咗事

同fd grad trip 鬧交之後無再聯絡 無諗過因為同一個理念 搵返對方 每次一齊出去發夢

開頭三個月好沮喪
每日都好唔開心
覺得一日黑暗過一日
但今個月突然間醒悟 每日都覺得好充實
我係咪痴左線

睇多左新聞
對香港歸屬感強左
多左反思自省
資助良心網媒
番工投入度下降
對人性同現有制度既信任下降

食煙食多咗

有咩啟發左你改變？

以前港豬唔睇新聞，依家日日冇乜其他娛樂冇乜心機睇，淨睇新聞
以前更加唔會出黎遊行，6月9 果日成為左我嘅第一次

以前食好多野
依家無胃口食野

take care 保重身體，仲有好長既路

無 係無原因地 突然覺得人生又充滿希望

用Twitter ！！！！！
唔搭黨鐵
罷買罷食仆街店舖
買野之前都諗清楚間野仆唔仆街先
開始無咁憎香港同香港人
（14年之後好灰 好憎呢個地方同呢度既人）

keep住呢團火，唔好比佢熄。撐住

自從由第一次比人拎槍指 到食彈
大膽左好撚多

行少左街 買少左野 戒Starbucks 淘寶

同唔同政見嘅人少左來往

越嚟越覺得自己有正義感

體力好左

敢大嗌 同我攝衫呀

一定係鬼啦咁大隻

每日都諗埋一邊 就黎頂唔住...

仲有好多同路人，有咩上黎呻下啦

宜家唔洗提住自己要撐住
可能都準備好豁左出去

放心, 我會搵個樹窿傾訴!!
我頂得到, 前線手足咁辛苦都撐得住, 我更加唔可以輸

會主動關心香港同呢個社會發生既事

仇警

我日日坐係度做文宣..
肥左好撚多

睇清楚身邊識嘅人

關心多左政治
對香港人身份認同感多左
識左深黃女朋友

岩
以前一星期食一次
自從撕紙狗後
無再食過

藍人少左串串貢

英文好左因為要做海外文宣 (twitter 要打英文, 鬼L 咁深)
升呢食5小辣因為TG 應該有大辣, 5小辣碎料啦

日日跳閘
1.9都唔俾黨鐵賺

瘦左好多

多左時間係巴士慢慢坐到番公司
又因為搭巴士早左起身

由以前覺得香港人只係諗自己 搬走呢個垃圾地方
到依家覺得香港人好團結 有人情味 熱愛多左呢個地方 希望贏左呢場仗為呢個地方貢獻更多

漏左：
估唔到會由只睇其他轉貼連登野，到做cd rom，再成為P牌絲

仲要喺屋企人面前講, 不過會俾老母鬧, 但依然忍唔住

之前好宅 而家多左機會出去唔同地方 熟左路

Live同時事節目取代咗劇同動漫

好：勇敢咗 唔會乜都驚
每次出嚟行街 一萬步起跳
跑得比平時多
愛上咗勇武
壞：出屋企門口都要擔驚受怕
多咗唔開心 嬲 心痛喊得多咗
每日係fb ig 連登都只係睇有關嘅事
少咗好多同frd出去玩嘅時間
不過我覺得值得嘅❤️🇭🇰

瘦左，又做多左運動，呢4個月嘅運動量仲多過平時一年加埋

推

接觸多左五毛黑警左膠,個腦開始運轉

跑得快咗
由好驚popo同可以正面屌佢哋老母

無翻大陸

團結咗
唔會郁啲就要割蓆

6月果時真係抑鬱到癲

壓力好大，成日發惡夢，瞓覺會扎醒
不過發覺香港真係好有人情味，好warm

Bob又想喊

爆data，黑眼圈，機不離手，成日講粗口

發夢出席率85%
但係唔知點解肥左
夜晚勁夜訓

仲有就係少左d港豬fd

嗰啲係港豬
前線都有好多港女架

開始宣傳社會改革

真
以前你開親po都比人狙擊

淨係著黑色衫 無事都唔想著白色tee

洗唔洗送枝生髮精華俾你？我真係有認真

多謝巴打安慰我

瘦左近10kg
65 -> 54
依幾個月去親發夢都淨係食到一餐(早餐)
返到屋企都攰到無哂胃口
再加上睇直播又擔心手足有事
更加無胃口食野
依加就無錢食野

八、九月仲會由狗鐵站急步行返屋企當做運動
對比起之前港豬既生活簡直兩個極端黎
以前未試過可以堅持一樣野堅持咁耐
明明以前永遠都三分鐘熱度
不過最近轉左跑步+平板支撐
因為自從有次差啲比狗咬之後
發現耐力幾好都無用
速度慢點都廢
特別係女仔
班狗係真心會target女仔黎捉

有時都會諗
我依啲容易自我排解負面情緒既都成日咁deep
更何況前線

我好好彩 果段日子咁岩有個long trip叫做散下心
不過返到香港又好快抑鬱

係應該無憂無慮、同父母嗌餐死嘅年紀，
我竟然每次出門口嘅時候都要有心理準備以後都返唔到嚟...
同埋學識咗珍惜可以見到父母嘅時間。

無心機玩

您會搵到個更好

多謝你有心，有搵學校啲輔導

好攰

慘

從來未試過咁中意自己嗰區 (利申沙田友)
發現左好多巴士路線
發現自己比想像中更中意香港

無食美心
無搭地鐵

為革命唔小心操大隻左之後俾人當鬼
好撚SAD

流鼻血次數 頻率 同量 都多左好多

快啲睇醫生啦

我不斷提自己改口叫中國

係 特別係一開新聞就忍唔住屌
好似D阿叔咁

發覺自己真係好愛香港

成家改變應該係老豆老母都係屋企爆粗 依家全屋都粗口橫飛

認識多左香港既路
每朝煲本地國際新聞
上twitter
罷搭黨鐵
幫襯黃小店
係連登留言。。。

原來⋯⋯

唔食m記
唔飲starbucks
唔食吉野家
唔用八達通
唔坐地鐵

係唔會死㗎！！！！！

拍拖活動變左9成都係發夢
疏遠左港豬朋友
覺得原來有野比自己既前途更緊要
每日都諗比狗拉左會點
間唔中背下星火民陣電話
同屋企人朋友大部分話題都係政治
一得閒就上連登同ig,tg睇新聞

以前係一個好怕搭巴士既人
聞到陣味會唔舒服會暈車浪果d
但而家搭到克服左
黨鐵仆街啦

一直以為香港人自私自利（包括自己）竟然可以團結一致 諗到呢到真心感動

無再食吉野家，麥記，Starbucks
無再買淘寶
無咗個男朋友。。。。

Same here 逼自己盡量搭希望早日唔再暈車浪

坐党鐵既次數少左

食少左垃圾食物例如老麥

勇敢左 唔再驚狗

日日睇live，乜鳩都做唔到

跑得快咗，練跑做gym都特別落力，用多咗好多Twitter

第一次體會到點解唱國歌會喊
香港人真係好好，好可愛，我以作為一份子為榮

係冇去大陸

真係好 伯友小心唔好受傷呀

開口埋口政治野，一係同屋企人鬧交，一係同女朋友交換意見。
以前睇ig fb 每日大概3個鐘，而家用左黎睇lihkg同twitter
以前户口叫有啲錢傍身，捐下捐下買下買下就得返67蚊喺户口。。。
以前覺得香港人自私無禮貌，原來自私無禮貌嘅係藍屍。
原來自己係咁容易喊。

你就好 有得同老豆老母一齊屌
得我自己屌 屌到佢地(淺藍)唔敢出聲

我本身對巴士敏感

懷疑有adhd

同屋企人，親戚關係差左好多

爸爸

同屋企人關係差左 （本身都唔好）
生意冇左八成 （經濟差唔關示威同手足事）

但身體好左
由和理非轉左職

都係個句啦

光復香港
時代革命

發現自己好鐘意香港，以前一直想移民，但我依家唔想走。
冋埋以前唔覺港女咁有魅力

去醫院嘅次數多咗

會珍惜另外一半同自己同一個立場
少左吃喝玩樂 基本上六月開始拍拖有7成係上街拍
差唔多4個月冇食吉野家
生活充實左 有意義左 為嘅係煲底相聚

最大嘅改變一定係
遠離左曾經好fd好fd嘅港豬朋友
原來依嗰世界唔係冇左邊個唔得

巴打，
有時候早D見到價值觀唔同都係件好事
如果結咗婚先發現
你可能仲痛苦

我都驚自己抑鬱
連偷D時間打陣機都覺得好似有罪惡感

但係時間流流長，我set咗個目標比自己，
睇完一陣新聞資訊就要抖抖，
每日做小小自己想做既嘢
放鬆吓💪🏻

脾氣暴躁左
容易喊左
同屋企人關係差左

開始食煙

同身邊所有朋友絕晒交 利申 中立和理撚

一個廢中開始相信年輕人有年輕人既世界,同思維

黑左好多

愈黎愈憎老豆老母
成日思想準備點樣隨時隨打鳩班仆街藍絲
開始買帽
星期六日個人好撚燥
瘦左5公斤

有PTSD同埋重鬱症
咩都唔想分享比身邊人
由一大班出去發夢變成獨行俠

無食吉野家
無食美心
無搭地鐵
無返大陸
無食稻香
罷食所有藍店
盡量只食黃店

搵多左民間好食又有良心舖頭.
已經唔知咩係火車地鐵.

日日點都飲啲酒
冇再同老母講野

嗰兩星期真係食唔安瞓唔落

明明之前踢開波都係肥肉多 呢4個月之後依家大脾肌肉多左好多

由八達通轉用paywave
由地鐵到巴士
無再食吉野家
無再飲starbucks
無再亂洗錢
行多咗路
去少咗旅行
炒股由輸變贏（因為要多d錢幫助手足）
無再買港股
美元資產多咗
唔知CCTVB做咩劇集
口口留意日程表
聽歌只loop 榮光、The star spangled banner 同Do you hear the people sing

一得閒就轉去32或331望望

傾多啲

由從來唔遊行變成個個星期出/
得閒睇新聞做文宣仲多過睇劇/
以前唔敢係街睇連登 依家覺得好正常/
以前唔鐘意搭巴士（因為會暈車）依家會盡量搭巴士or行路/
講多左粗口/
同父母關係差咗/
失業

有病需要學習， 需要時間去治療， 去適應， 學下多啲傾訴 開頭覺得冇乜用⋯ 但呢種係一個習慣， 好似刷牙洗面咁， 慢慢學

英文好左D

勇敢左

由一個冷漠嘅廢青變咗見義勇為嘅後生仔

咩都學識晒
我講你知點解宜家應該打文宣戰

罷咗搭黨鐵

哇 呢個po好正

我就更係多左岳巴

無左好多娛樂
放多左好多假

唔再搭黨鐵 識多左巴士路線
識多左好多路

原來可以無左黨鐵

冇再搭黨鐵算唔算
由佢跪果刻已經罷搭

眼淺左,以前只會係醫院或者殯儀館度喊...

巴打你去開邊到跑，康文署d場個個宵禁提早落閘

唔駛啦
依家都係前額髮線好似有啲高 係驚驚地
不過用緊老豆啲生髮洗頭水
應該ok既 咩咖啡因洗頭

網上咪亂講野

小心mon po狗！

同女友關係差左 差d分手 識多左新朋友
用twitter tg 之前都係裝完擺係到

明白咗點解「好仔唔當差」

減咗肥

上明報嗰個係咪你黎

自己講多左粗口
朋友講多左粗口

行左好多路 對香城online地圖認識多左好多
巴士路線熟左

開始上連登
開始聽千禧年代，光明頂
因為嚟個運動第一次上街遊行
留意政治多咗
睇多咗32，31
冇睇81，睇83唔會信曬佢報導會係其他媒體報導對比，除非直播
冇返大陸
冇食美心
冇食吉野

睇多左reddit同twitter, 學多左英文

視力變差

四個月前已經無食吉野家
又唔係好食

少咗洗錢買衫，轉而買物資同課金
少咗睇劇，多咗睇live
以前都會去遊行集會
但依幾個月訓練到行六七個鐘，淋埋雨都面不改容
Tg Twitter 都係依幾個月先開始用

由 港豬 變 和理非

行路行多左
識既野多左

第一次為左我唔識既人喊
成日行路 跑步
戶口得返10000
冇返工
冇再搭狗鐵
記多左屋企附近巴士number
但係點解我仲係咁肥

1. 杯葛同藍絲長輩食飯, 因為佢地on9又冷血
2. 完全唔想去旅行
3. 冇心機返工，時時刻刻mon住發生咩事
4. 日日fb ig twitter share news
5. 一見到警車/popo潛意識有戒心

（願榮光歸香港）第一次聽歌會哭

發夢有女聊我

1. Ig story得返文宣圖
2. 日日上連登
3. 識左一班手足

捐錢捐物資好有用
可能就係你支水，滅到多一粒tg
可能就係你個眼罩，手足睇到路走得切唔駛俾狗咬
可能就係你支生理鹽水，幫左路過既無辜途人洗眼
仲有好多好多野可以買黎捐俾手足，最好就緊係帶上前線幫手足分擔風險添啦

企到黎9fing都好重要，人多班狗先圍捕唔到

多你一個好多，少你一個手足好危險

著多咗黑衫

唔緊要 巴打你值得更好

上少左pornhub

8年感情再見了
一D都唔覺得傷心 仲有D甩難嘅感覺

仲去左發夢

巴打有我地陪你

由一個冇腦港豬 變成前線深黃
分得清身邊邊個朋友係值得深交

+1

1: 睇清好多人既本性 例如港豬 原來身邊好多我屌佢老母

2: 原來香港有好多好野食（例如當吉野家收皮後）

3: 唔再返大陸玩

學識豬嘴分級，作用，組裝
對港女既感覺好左好好好多

終於的起心肝去食加藤屋
以前行過見到佢裝修唔太吸引 再加上身邊朋友話佢係翻版吉野家唔好食所以冇食過
但依家調返轉一星期三餐加藤屋走唔甩 已經冇再食過吉野家啦btw加藤屋個麻辣牛肉飯幾撚岩我胃口

每次出街都會袋住最少1件衫

睇下醫生啦手足

變得鍾意歷史（後悔中學冇讀歷史）
表達能力好咗，因為成日同屋企兩老拗政見
試做文宣，學識整poster
開始唔驚發夢
冇食美心
$2周街遊，交通費慳一大筆

利申：不嬲唔搭黨鐵由細到大都係
黨鐵又多人又迫
又冇位坐
又冇得睇風景
又冇私人空間
不嬲都坐巴士

食野前睇下黃定藍鋪

冇再食過吉野家 麥當勞 美心 等
69 第一次遊行
26歲人 最長時間咁嬲，喊得最多嘅時間
同黃爸關係好咗，同藍媽關係差昨

座巴士 日日跑步操fit d
洗少左$$

睇片，睇講出黎示威既改歌，會喊。
路過啲示威完既街，又想喊。

變到完全唔怕污糟同受傷
依家成手泥灰都面不改容，落雨半個人濕晒都忍受到成日，擦損瘀咗都覺得好小事
感傷既時間比以前多咗好多

好好奇係乜嘢令你忽然由深藍變深黃
因為通常人嘅思想諗法係好難改變

短跑撚練長跑

唔出街嘅毒撚會遊行
唔鍾意戴口罩依家習慣咗
份PT小咗更,窮咗好多
想搵多份

大家咁話

食少咗垃圾
企得耐咗
原來自己嗌交能力幾勁

意識到：
原來黨媒真係好可怕
原來共產黨係幾咁恐怖
原來政府同警察係可以講大話
原來路西法效應真係好撚恐怖
原來面對世界係會有好多無力感
原來好多中國人係冇得救
原來個世界好複雜
原來個世界唔係烏托邦 唔係你想就有

但係更珍惜：
屋企張床 我仲有命訓到屋企張床
屋企人
身邊嘅朋友
我條命
香港嘅同路人

有幾次都好想死 但夢遊時仲有咁多人係到堅持 仲要前線嘅勇武搏命
我唔可以為咗呢個政權而放棄我未來有無限可能嘅人生

你可以帶我離開「香港」
但你永遠唔會係我身上帶得走「香港」

勇武男朋友跟前線女走左

利申 深黃 只係身體問題出唔到黎 但遊行會去同埋狂做文宣

明明佢最初見我俾朋友鬧我唔出去既時候
佢同我講: 「每個人都有佢既定位架嘛 你做我後援已經好夠架喇」

好掛住佢

瘦咗 黑咗少少
唔再亂買野 以前好大洗 而家一有錢就換美金

絲打 你會搵到更好的！

黃左、黃埋右

份工都就黎無
利申：銀行狗

多謝巴打

幾個月冇食過吉邊

無啦啦整左個channel
以前以為自己只會做利己既事
估唔到自己會為小朋友訓少d
醫得一個，得一個

日日上連登
成日射波
冇乜笑
成日訓得好差

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

抑鬱到做唔到嘢

瘦咗

精神狀態好繃緊

日常生活
唔係發夢嘅時候
聽到大聲嘅撞擊聲
見到警察警車
成個人會即刻起晒鋼

心態可以接受到隨時無命

完全唔做運動
但突然去買運動衫褲
去做下運動
利申因為四個月前決心要做個sporty boy55555

一樣 但已經搵到了

永別了吉野家牛肉飯

以後都唔食

洗多咗就真一出糧就奉獻卡數同Gear

真 屌

以前每個禮拜 行街 買下衫 淘下寶
依家四個月淨係買過一次衫 仲要係黑T
以前日日嗌冇衫着 努力襯衫 着到成個港女咁先出街
而家着嚟着去就係果幾件黑T黑褲 but I love it

瘋狂轉巴士都唔撚搭狗鐵

戒咗麥當勞吉野家

少左同屋企人過family day 對唔住 成日晏一晏先返去

瘦咗好多
冇屋企返
跑得快咗好多
成日留意有冇人跟蹤我

鬼剃頭
要點搞

講多左粗口，睇live 成日屌人老母

留意政治 晚晚睇到兩三點
由做cd rom變到會留言幫手屌五毛分化撚
重新認清身邊嘅朋友 無良心唔撚岩傾一次過unfriend曬

山窮水盡，差館多左我手指模
p.s:831比人拉左

跑開室外
幾好嫁，嘗試下

會因為啲歌同片而喊
會因為睇完新聞而訓唔着
以前唔睇書，宜家竟然會借講政治講民主嘅書去睇
以前係隻港豬，宜家盡可能去哂所有活動，做自己可以承受同有能力做到嘅野

仲發覺香港人原來係咁可愛咁團結咁勇敢咁聰明

完全醒覺 不再政治冷感
見識到老母紅過我啲血
呢世同黨鐵絕緣

以前好唔中意香港 去完旅行返黎會想死
宜家更憎咁樣既香港
第一次覺得香港人係有團結力量
同埋原來有咁多靚仔前線

多謝你安慰我

因為條女係港豬？

＋1 無得比自己懶

自己人情味多咗

以前好細膽
依家夠薑周圍宣傳做文宣

無咁驚比人屌

第一次遊行
第一次帶豬咀眼罩
第一次食蛋
第一次因為政治而喊
第一次以香港人既身份為榮

- 晚晚睇新聞到好夜 尤其係手足活動緊嗰時 好擔心佢地有事 搞到日日訓得4,5個鐘
- 每一次feel到香港人嘅團結 而唔係岀哂名嘅冷漠無情
- 成個手機album都係文宣 真係好靚
- 喺街上要四圍張望幫手哨
-

真係有用？

無撚買過野

每人一小步, 盡做
小一個人支持已經好大影響

覺得香港人 並唔係想像中咁冷漠

對香港人改觀
但同時對部分香港人改觀

6月開始冇黎過M..
睇清好多人 唔想再同佢地做朋友亦唔覺可惜
第一次覺得香港有人情味
唔再諗自殺 因為要同班狗垃圾政府同支那鬥長命

精神好左
雨傘之後頹左好耐

海旁 運動場 公園 唔係馬路就得

最慘既係而家俾人捉到真係會仆街死
手足唔是Condom

好多以前唔鐘意嘅事物依家connect咗

以前對神獸,裝修,魔法有保留
而家只會支持

個人變惡咗 唔再咩都唔敢出聲
依家想屌就屌了

祝福你身體健康

瘦咗的3kg
手臂由8吋變12吋
100米由14秒 變咗13秒仲係未夠快
日日上Twitter 練英文

我地可以做你朋友

呢個真
警察都唔驚 警春

自推

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

我做你朋友

第二首

我都做！

Proud of you!!!!
廣東話精粹黎架
加油啊 我都係絲打 一齊捱落去

終於體會到咩係抑鬱症

出街着多咗黑色

唔想同屋企講嘢 唔明佢點解咁無腦

關心多咗自己住嘅地方

由信有白警變成一個也不原諒

樣同心靈好似老咗四年

我都係啊

我都係 晚晚5點先訓到
一有少少醒就起身再睇住有咩發生
覺得自己睇少一陣 知慢少少就會好對唔住大家

絲打要保重身體！快啲去睇醫生好緊要

點啊你 有需要要出聲！
大家都係屋企人！

慣咗鳩過馬路 見車行慢小小就過咗先
唔想再update任何近況 以前ig成日po嘢
依家影張相都唔想 連覆人都好唔想
成個人變到好冇力 淨係想專心發夢快啲光復香港

唔會㗎！有時候睇到好攰不妨可以熄電話俾自己抖下，唔會怪你的！大家要齊上齊落啊

無錯，全方位投入抗爭，所有生活細節會由抗爭角度考慮

如果有一千人陪我一齊唔交稅，我就唔撚交

gay登

同2年男友分左由以前冇暗瘡，比林鄭搞到成面啲瘡冇停過。

極度專注於一樣野

我都覺得最近大便差咗
六月前都冇依個問題
唔知係咪心情/壓力問題

借朋友ac:

有焦慮症同恐慌症同強迫症
平時淨係可以搭黨鐵，上星期開始嘗試搭巴士

雖然上唔到前線
但係都會試下用自己方法去支持你地

唯有比個正皮安慰下你

以前好憎香港嘅人同事，成日諗梗點移民
而家好感慨，原來我仲係好愛呢個地方
有日見到連登個認手足post，我竟然喊到收唔到聲

所有年輕人習慣唔同晒

feel到有少少抑鬱 好努力拉緊自己出黎

同女朋友分開左...
開始習慣唔洗出去就晚晚去飲酒食煙..

同埋覺得成日都好唔舒服好抑鬱...

每日起身就睇新聞

大隻左好撚多

有骨氣

身體愈來愈好，放棄依賴黨鐵，因此行多好多路/企得耐咗，轉巴轉小輪，連被個閪政府玩到巴士/小巴/的士都冇，果幾日，「長征」行路番歸。

因為棄藍撐黃食肆，發現咗好多本地小舖(黃)原來好有實力。

愈來愈想車爆個電視(林奠/驚慌四點大話會/發夢live)

磅水翻牆

大膽左好多
情緒起伏大左

讀咗個「香港人大學」學位

我以為係自己打
一模一樣

今生只嫁前線巴

出街食飯會check藍黃店
認清楚身邊朋友邊個有良知邊個仲係港豬

終於揾返讀書個email開連登ac

無左好耐啦

睇清左好多人
發覺自己原來眼光好差完全冇帶眼識人
戒扑野家/M記/元氣
唔再做港豬

唔會冇用架
手足有你就係多一個幫手
只係未到收成既一日啫
我地要一齊行到香港重光嗰日

不再港豬 香港人反抗

有冇睇醫生.....生理出問題唔好拖
雖然黎m真係好撚煩 但希望絲打快啲冇事
健健康康先可以同班仆街繼續鬥

+1
無左條仔
死港豬食收皮啦

唔開心一定要揾人講呀

日日返工 發夢之後發到無左份工 無返工一段日子

冇睇達哥 冇食藍店
對唔公平嘅野會出聲

有腹肌就好揪啦咩
睇黎未見識我中上男神

無入過黨鐵站
公司連撚住個站
都要坐巴士返去😤

星期六日一定唔得閒
所有娛樂都約一至五
不過都已經好少出街
同埋冇咩購物慾
我平時好大洗
但呢幾個月不知不覺儲咗一舊錢

你係好多人心目中係真 香港人
唔好咁講

唱唔返chandelier 原版

打機無課金
變左課晒比人

食得多放題 依家冇咁嗱

唔食煙 食煙

郁多咗

少咗好多錢

發現原來屋企以外，係有咁多同路人支持同理解我哋，亦願意無私幫忙。我突然明白到原來呢種就係對自己人、家人嘅愛。所以話手足/朋友係後天自己選擇嘅親人嚟，好好珍惜。親生嗰個就慳返啖氣啦。

LM

腸胃同皮膚差咗
對道路熟悉咗

由毒撚
邊做出多左街

鐘意幫同路人

你地就好啦, 可以喺屋企講個”屌”字
我講仆街都俾老母話我講粗口啊, 唉~ 真係忍唔住反眼

冇搭鐵真

*發現香港人唔係想像中咁自私, 只係顧自己
*包容力強左, 即使塞車, 無車返屋企, 又如何? 路可以自己行出黎, 最緊要手足平安無事

我呢三個月無乜做運動 但輕左15lbs

賭錢贏唔到，之後發現d幸運值全部傾斜哂去行動當中，由day 1開始未有stop and search亦都無穿無爛

因為場抗爭多咗社交

警察裝備、工業野同醫療方面有番多少認識

負重短跑快左 敏捷左
多左留意時事
不平則鳴 學識反抗

巴打唔好做傻事

小咗勁多人和你叫囉

體能好左，錢又慳多左，個人又醒左

勇敢左同埋有死既覺悟

星期六日唔再係去行街睇戲

咪再自爆，知大家講緊笑

買少左野
日日上連仔

依d 真係垃圾
勇武都係咁話
俾狗打死無人可憐

幾個月來
見識到公司藍絲幾咁仆街
十足有精神病
原來後生定老嘅藍絲都一樣

人一藍腦便殘係啱

開始會關心其他香港人

對身邊唔公平既事會多咗出聲

幫多咗人

駛少咗錢

好難睇av 多過新聞 吓話

我諗緊要唔要去報gym。。

就算將來香港經濟點樣轉型都好, 有一班咁有創意嘅00後, 根本香港唔會輸

享受咗塞車既痛

過來人，同人傾多啲計 搵多啲人 唔好太靠食藥

尋口落老銅站大堂㩒外幣，陣味仲未散

少左好多"friends", 但認清左邊D係真朋友

係連登上由耶L變返基督徒

無咗好多朋友

nono

戒Starbucks

1. 唔怕死
2. 講多咗粗口
3. 會係屋企人面前爆粗
4. 會係街到狠狠地屌鳩啲畜生(以前既我，就算幾嬲都會忍，唔會同啲三唔識七既人嗌交)
5. 會睇書
6. 唔怕柒 唔怕羞 唔怕瘀

平時行街多左跑步同郁動
練成左打狗棍法同失業

做多左帶氧
去報左自衛課程
之後出親去都好驚比人當鬼
以前鐵意show下隻手 依家要包實

影嘅相，全部都有 timestamp

今生只搵黃絲 後勤女做老婆

由嚮往拍拖變到唔想拍
隨時返唔到屋企，費事害人

屌住啊巴打

戒左丁

因前線而對香港人改觀。
同時對港豬，自私嘅人感到失望。
男人老狗成日喊，可能有憂鬱。

發掘同懲罰黃店

好似每日都protests緊
成個album都係文宣

識得嘅路多咗

有左焦慮症

重新活著

窮左
但愛香港左

放棄美心中菜同 Starbucks

專注唔到,做唔到自己野
上上下堂諗起香港境況
喊咗

瘦左10lbs
Bmi得返16.1

日日瞓前瞓後睇新聞，
瞓醒一啲TG groups 又多幾K unread，
政治係每日避唔過嘅議題⋯⋯

上街遊行做哨兵
開始支持c bird
憎黑警憎到癲
帶口罩出街
堅持罷食，少罷工
捐錢

仲有乜幫到手

屌 一樣 好辛苦

負能量直線上升

洗費少左
勤力左做運動

無謂消費呢個真
啲垃圾fd出得哂都唔知幾次約我去街全部推撚哂

收入少左
一有時間就上連登
星期六日無心情玩
同屋企人鬧幾次大鑊
經常有種憤怒

個人好唔開心

包得幾多都好，一望對眼就知個個人見過，但幾次都望唔到望過又有深刻印象既人會好擔心，明明我淨係叫佢做師兄/手足

唔再用Tempo
所有日用品由自己去買

日日都好倦

6月9日聽住身邊朋友狂屌警察
心諗個政府仆街姐 唔係好關事喎

嗰刻真係太天真
過左幾日已經好撚憎警察
明白朋友講咩

完全冇心機返工 覺得人生咁多planning冇用
估唔到條女同自己政治取向咁夾

特別係見狗個時

成日喊，又成日被感動。
以前從來唔講粗口，而家成日大叫扑街。
瘦左又黑左。
睇新聞多過煲劇。
fb share post多過share生活照。
忍尿同忍耐力高左大膽左，落雨也不怕，行3個鐘也不怕，太陽曬也不怕，搭5個鐘車也不怕，戴口罩也不怕。

4個月前我認為戴黑口罩好扮嘢好柒⋯⋯

而家先開始會落街痴文宣

瘦左好多
運動量多左
買嘢食嘢前會諗清楚自己係咪真係需要 會盡量慳錢 自己洗少啲 留多啲錢捐俾星火同買物資
從來冇諗過我會情願出去發夢都唔去返工唔去行街

黑左

我都係
成日係條度一諗起香港境況就好想喊
幾乎日日出街都會忍喊
樂觀啲睇 我忍喊既能力高左好多

個人sad左好多

日日上連登

無波踢，但行左好多路

加一

個人大膽左
感性左 好易喊

行出嚟遊行都懶
剩係識得企喺到旁觀

無咁易喊了

我都想，但又唔識用啲器材
做錯曬啲動作好柒㗎嘛
有諗過一對一，但好貴

罷中資 藍店
少左用八達通
唔搭黨鐵
六日出街多左

無食吉野家
無食美心&friends
無食大家樂
無搭廢鐵 (本身少搭)
唔再上大陸
無睇迖哥

食返譚仔三哥
食多咗加藤屋
睇多咗時事評論
睇多咗書

老實講 我聽返佢呢個月又話差啲俾人拉 又中過彈(唔知中邊度同中咩彈) 我有少少心涼
不過 可能....佢同嗰個人一齊真係開心啲呢
佢開心就好.....
但係 唔撚好再同我講愛我呀仆街 (俾我發現佢同左另一個一齊之後佢仲同我講佢係仲愛我 但又繼續做啲好傷害我既野) 係愛既話唔會咁樣對我
自私精

覺得自己係香港人
一路都覺得自己對人好, 搵錢既野得過且過大家好過就算
係非常唔適合係香港呢個咁肉食性既地方生活

呢4個月見到香港人互助互愛個面, 就明白自己只係帶少左個冷血既面具
其實大家心入面都係同我一樣咁ON9

少咗睇戲 睇youtube
多咗成日睇live

呢個真 估唔到會撞舊同學

肯出嚟遊行好好㗎啦
做物資鏈啦 幫手遮人啦

情人冇咗再搵
家係只得一個
要搬㗎啦
夾租嘅嘢 幾時都搬得啦

岩架啦
係時候要學多d英文

美心同拆鐵兩張
唔好太多字
用多啲圖描述佢地罪證
咁樣會好啲 先更似漫畫

瘦咗
已經好瘦仲有得瘦 痴線

同男友一步步由和理非升lv，暫時係佢做畫師我開遮

同你相反，一出糧就拎一半買Gear

無搭黨鐵
轉搭巴士

資產變哂做美金

以前覺得香港好冷漠，乜都事不關己，依家調番轉

打少左丁

體力好左

尖沙咀行去太子其實唔遠

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

戒左打機

床邊多左枝按摩膏

快啲揾國難忠醫

到時要係煲底見到你地

快啲睇醫生

冇啊 中學開始四季經

Same

以前個個禮拜食

以前逢星期六，日睇波

依家逢星期六，日出街

冇時間識女仔
情緒唔穩定
心理壓力大

屌same呀 巴打同病相憐

True 果時一個垃圾口罩學人走去前面滅蛋 屌你老母

6月中以黎都冇食過 無限期罷食

其實只要係非先天性既脫髮的話
用坊間靚少少既生髮用品唔多唔少都救到
先天的話都有既 但要用貴野+效果都一定係慢 要植髮先有得搞

多左好多兄弟同女兄弟